{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097872?place[place_type]=GID&place[gid]=1097872&place[latitude]=37.3426412442&place[longitude]=128.2820544085&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브레인펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヨンウォルブレインペンションです。 このペンションは、全客室が一軒家型ワンルームになっており、楽しい時間を過ごせる場所です。 自然を友として癒される空間で、近くには法興渓谷があり、夏には水遊びを楽しむこともできます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は基準人数を超える場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合はお断りすることもあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約及び利用時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、客室内で直火方式で食べ物を調理しないでください。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 このペンションでは愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができ、お子様と一緒にいらっしゃる際には安全に注意してください。 プライベートな部屋で家族や友人と幸せな時間を過ごすことができます。 客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。 周辺にはビョルマロ天文台、コ氏洞窟、寧越韓半島地形、東江御淵、法興寺、清嶺浦など多様な観光地があります。 客室は11坪の一軒家で基準4名、最大5名まで利用でき、17坪の一軒家は基準4名、最大6名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は基準人数を超える場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合はお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約及び利用時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で食べ物を調理しても良いですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で食べ物を調理しないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "このペンションでは愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの速度はどれくらいですか？",
            "answer": "客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはビョルマロ天文台、コ氏洞窟、寧越韓半島地形、東江御淵、法興寺、清嶺浦など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は11坪の一軒家で基準4名、最大5名まで利用でき、17坪の一軒家は基準4名、最大6名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 459
    }
}